燒山：蔡英文大勝沒有懸念，立委必定過半

天佑小英

屌

燈神出少句聲得唔得

小英好危

入黎為左睇呢個

台灣rip

台灣香港都RIP
仲要選立委啫係我地仲未光復到香港

唯有希望燒山唔好講支共一定會支爆

燒山好似有講過